一個人有咩做

一個人可以做啲咩
成日行博物館，睇戲，周圍影下相
有時都幾悶 仲有咩玩呢

搵返個女朋友

行山 好撚正

除咗依個呢

巴打行開邊到

人生就係咁

做運動，跑步

依排夜晚跑步
都幾舒服

做飯

好危險,唔好自己行

自己仲可以浪漫tim

最高嗰幾座 個景都特別靚
Btw 絲

踩單車 飲cafe 睇書

搵返個男朋友